唔訓既你 依家做緊咩野?

打緊丁

準備睇書

12點都唔係好夜姐

覆緊你PO

同朋友update緊近況

咁啱係吹水台睇到

喺我暖笠笠嘅被竇入面醞釀緊睡意

想訓又訓唔到
好多野唸

做緊心理準備睇readings

岩岩大掃除完間房 fresh哂

準備好未

諗咩呀

正

睇咩

都係既

邊度臭？

1984+動物農莊

準備咗兩個鐘

晚安

想嘔啫

聽日先諗啦

好
聽日開始加油

我都係

聽日同阿妹表白

所以話你買鏡係比錢買難受

好
聽日再開始準備

我用埋滴露抺地 係衣櫃同牆既la搵到蜘蛛屍

好掙扎緊究竟食唔食嘢好

搞掂一份asm

而家做另一份

食啦

但係又唔可以食凍嘅嘢

咁凍 唔好食凍野了

Bitch b
將啲嘢食放入微波爐加熱

臨訓食個出前一丁 爽

煮個麵食一定暖粒粒

考試範圍

估到

癲
我淨係吸塵算

食

加油

想飲橙汁但係M痛
屌

屌！！！！！！！！！！！！！上個月開始講

Chicken b
諗緊應該依家叮嗰個老火湯定係聽日Ding好

下次買塊細啲嘅鏡，咁就唔洗反射到你

岩岩返到宜蘭外父屋企
今日同太太同佢細佬同埋佢老婆一齊去咗花蓮玩

有啲難度

想食嘅嘢又冇得食

執房搵到 我帶埋過黎 黎之前仲諗住遲d去你果邊玩番轉

依家叮啦
趁而家未算太夜

上個月都係2日前姐

台巴
渣左幾耐車過去

好
其實想食粟米片

想食咩

叫咗你唔好對住塊鏡問邊個最靚

想飲羅宋湯想食餐包想飲橙汁
係咁多

上兩個禮拜啦！！！！！！！！！

淨係食餐包好啦

等緊樓豬每日開呢個post

你次次都靚爆鏡

除咗得橙汁其他我依家屋企都冇

有啲唔開心呀 buttner
有種好落空嘅感覺

咁熱牛奶加粟米片

大專個堆應該sem break緊

好肥呀

出咗GPA未

我bitch b最瘦！

加油
祝福你

一講曹操...

我都係
每晚差唔多呢個時候
就上嚟睇吓個post開咗未

真我買啲鏡都係一次性

咁冇計
橙汁唔好飲了
太涼

做咩事

我break完考

買到我窮啦

多謝你
ching做緊咩

多謝支持

喂屌講還講唔好po相個心涼咗下

仲未訓到
好彩聽日Sunday

杯清拯救咗我呢啲毒撚

天生麗質嘅煩惱

有拖拍既毒撚

好唔開心呀

係喎聽日星期日咁唔緊要啦 hea多陣先

我都唔想 佢好鍾意係我張床對上停留每日都要報到咁

我都明

振作呀
當住普通朋友先

夜晚瞓上床就係見到佢望住佢入睡

我300 kg

咁⋯
有拖拍嘅偽毒囉
天下毒撚一樣毒

因為我同你講

我今日仲要特登補咗貨啲橙汁
屌佢老木

你後天加工唔同

Bitch b幾時突破300kg的？
明明以前我哋都係200kg
增肥都唔叫

唔信

我係偽毒

你冇得加工冇計

我知呀
你有拖拍梗係偽

舊年年尾開始
我哋一齊增肥好冇

雞翼B幾時有拍拖我唔知嘅

我都係毒撚嚟㗎
你見我成日蒲連登就知啦

好～
今年目標350kg

我大你少少400 kg

掛住佢

數學屎唔好恰我

我哋到時一邊食炸雞一邊玩just dance
睇吓幾時俾樓下投訴

溫書

仲要玩埋ring fit
今次地板仲唔爛晒

打完丁沖緊涼

沖完涼 食緊撈麵 一路聽歌 一路上連登

嘈死樓下啲人

Jeng ar 撈面 好想食

等佢地冇得瞓覺

想用吸塵機吸左佢

印尼撈最正性價比最高

叫埋佢哋一齊玩
成幢樓一齊玩通宵

好掛住 過幾日買番包先

咁買定多個吸塵袋先

嘆撚到

吸塵袋？ 咩黎

吸塵機入面唔係有個袋裝嘢㗎咩

食完兩包 身體好暖

我唔知

我一陣沖熱朱飲

咁你買過個吸塵機啦吸咗入去應該唔會死

關你能事

夜晚屋企人瞓晒覺 夜晚最自由

啱啱運動完準備沖涼

咁唔吸了

係好多嘢夜晚先想做

飲返杯熱咖啡先

夜晚飲 仲駛訓

每次到夜晚先productive

搵佢吧

冇事既
有冇d涼茶沖黎飲
或者鬼佬涼茶

快快手打咗佢啦

沖緊涼都上連登

好想食撈麵

啲功課都係夜晚做

Sor

辛苦了

佢話自己未定性，怕之後會比帽我，同我分手

帶左盒仔茶同清熱酷過黎

係天花板 唔識打 驚一打就跌落黎

成個屋企好靜 我想做咩都得
呢啲咁自由自在嘅時間 唔想咁快失去

我自住

羨慕

只不過
是藉口

識d野
得閒去超市買d檸檬返去自己沖檸水都得
加蜜糖

我打過一次拎咗amazon啲紙袋打 唔驚打唔中
打完之後hold一陣先 撳實少少
之後再慢慢水平拎落嚟

真
冇人嘈住晒既感覺好正
以前要同細佬些牙房訓
冇自己空間

一直都有飲開熱檸蜜

早晨

我明呀，只係睇中其他後生大波妹嘅藉口。但犯賤的我，想佢看盡千帆會回頭.........

識野

早安

你好 我是2021

振作呀絲打

覆你個po

你好2021

你好

初來報到

看更幫我哋買宵夜

希望你醒醒定定

Welcome

你是東方昇？

惠康！

唔係

飛車過去都要2個鐘左右
去程有少少塞車
回程冇塞車都要2個鐘

諗唔到點覆你

2020 收皮啦

剪完片 睇緊youtube放鬆

好想試下去台灣自駕
可惜未有依個機會

愛爾蘭人？

睇左
一貫地on9

巴打撐最聯喎

搵次黎台灣就要試吓啦
不過你預幾多日先？

辣殺來的

有排啦應該
唔知呀
真係有得黎先開始plan

台南好撚猛

今晚煎埋最後一塊雞胸

邊方面

都可以呀
你黎既早少少講
我地睇帶唔帶到你去宜蘭玩

聽日買啦
D鋪頭應該開門啦

好呀
多謝台巴

台妹副偈

早幾年去高雄墾丁民宿 幾間房既朋友都一齊撞到野

反而有時候可以試吓去外島玩
不過好睇天氣
落起雨上黎真係唔去好過去

ching識d野

有冇detail
撞到d咩

去旅行落雨真係黑仔到死

唔買雞胸了對唔住自己個肚腩
買牛豬先

我讀書個陣第一次去台灣就去咗醫院
不過就因為咁識到我太太

唔瞓

我想等到朝早落去食早餐

睇唔到樣嘅男人 電視機座成部自己轉

搞咩阿bro有野煩緊?

我都想係

睇緊排球

男排女將？

黑男

各位早唞

more

想移民去台灣

簡單咁講
我係台灣玩到腸胃炎
我行緊去急症室
但係街邊嘔到仆街
信陣我太太準備食煙
但佢見到我痞低係到係咁嘔
佢本身又係護士黎 所以本能反應行咗過黎
跟住佢驚我一個人搞唔掂就陪我去睇急症
仲送埋我返酒店
佢擔心我一個人搞唔掂就再留埋個line
我就係好返之後就約佢食飯想還返個人情俾佢
就咁開始傾吓偈講下電話

今日凍到喺到打機

3:48am，失眠

準備訓啦

點解好似唔知係邊度聽過呢件事

食完雞胸同兩隻蛋仲想食pizza。。somebody stop me

訓醒

好癲
真係有d咁既野

慘呀

G chi

胃痛緊

有冇胃藥食

食左 但都痛

食緊飯
食緊生果

慘
洗唔洗急症

最後理性贏咗
不過都食咗個杯麵

唔洗 小事 如果可以急救我個心就好

咁邊度贏

胃脹緊想嘔 訓唔到

唔識

1. 慢慢地啜飲一杯水 喝水可以協助造成脹氣的食物通過消化系統，也會讓大腸更難收縮。 ...
2. 試著不要吞下太多空氣 ...
3. 試著起身四處走走 ...
4. 思考一下乳製品是否為罪魁禍首 ...
5. 喝點薄荷油或薄荷茶 ...
6. 躲進被窩，並在下腹部放上電熱毯 ...
7. 控制纖維攝取
上網搵
睇下飲水有冇效

pizza又貴又唔健康
杯麵就咁唔健康姐 贏咗pizza啲錢

又有d道理

精神勝利法

唔識做份project ar ... 後日dead 做左成個星期啦

岩岩先法國未食晚餐

咩黎架
扔上黎睇睇

關於啲咩

食什麼

個for loop係咪錯？ 我想個fft_max_nstim_beta 有150個elements, 但佢得 25個 唔係我想要既..

叮返熱琴晚整既咖哩飯

咖喱自己整？

自己整既carry? 定出面買？

carry curry

樓豬重唔訓？天都光左

咖哩係之前係759買既咖哩磚咋
扔入煲加少少水
撈到舊磚溶晒就係汁

自己整
本身咖哩磚黎

加個蛋包飯

岩岩訓左陣
依家溫豬

整過
巧巧食

搞到我都想食屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
越講越想食！！！！！！！！！！！！！！！！！聽日去買咖喱先
煲個飯再加隻蛋銀咖喱咁

識食再整

識貨呀手足
好掛住吉豬
但唔識+唔想整

之前中學附近有銀咖哩

豬扒yaam粉再yaam蛋漿再yaam麵包糠？

初中食過一次富士山飽咗兩個鐘

係 不過自己炸係煩啲

係都係煎方便啲 唔知可摸耳用煎嚟整

下個禮拜整
咖哩唔多
唔可以成日用

我都係
可惜畢業之後執柒左

一個單挑成個富士
但仲可以咁瘦
小妹巧葡萄

靠你搵啦手足

唔洗炸！！不過係焗

可以試下半煎炸
油起碼都要cover到豬排一半高

我都係我地會唔會係同一間中學

嗰邊冇得買？

卻是個有鳩的妖魔
屌唔知點解真係食好多嘢嚟咗呢邊塊面肥咗了2019嗰陣塊面仲係好瘦

買個細啲嘅鑊應該ok但好似啲油嘥咗

我都肥左..條裙4個月前仲著得落 前幾日著唔落

唔知外國興唔興氣炸鍋

用完焗爐其實洗唔洗抹我未試過 驚驚地

銀咖哩唔係好多間
可能有機

唔知呀
未搵到
可能asian market有

條裙熱脹冷縮姐同埋洗得多會縮水㗎嘛

真... 個洗衣機洗到我件羊毛冷衫細左個碼..唔知點解

黎左唔夠半年就肥
你果頭仲要出名多屎食

炸定黎緊一個星期既份量

好似唔興amazon冇乜
香港寄過嚟

抹個盤is ok

屌 間嘢係咪喺商場入面

試焗啦你都搵到recipe 冇咁肥

放錫紙 就抺都唔駛抺

冷衫可以咁洗㗎咩 我唔係好清楚

得閒去睇下 有就唔洗就住

2020上半年差唔多一個禮拜幾餐pizza

好似有道理 但可以雪咁耐咩

羊毛冷衫好似愈洗愈細件..

屌聽日去超市搞搞佢

希望唔好響火警鐘

鬼佬都係唔識食既一群

玩野咩
好多間都係架啦

好的

係香港?
係咪應該唔洗出門口
所以日日叫

上次係瑞典 第一次唔識野 放左佢落乾衣機..然後攞出黎變左小童size..

同超市買薯餅一樣咋ma
佢都係整完雪到硬之後成排賣俾人

見到itsu咁多人排都知咩事食開屎

我lm睇下先 會唔會同區

唔係屌佢呢邊pizza又抵又好味

好呀屌！！！！！！！！！好興奮！！！！！！！！！！！！唔想溫書了我個咖喱吉列豬扒上面加隻蛋

冷靜

由於羊毛、羊絨耐弱酸而不耐鹼，如果選用日常洗衣用的鹼性洗滌劑則易損傷毛纖維，因此，洗滌時應將毛衣放入溶有中性洗滌液、劑的水中浸泡10-20分鐘，輕輕揉搓衣物（切忌大力搓洗，如要機洗則選擇輕檔）。 洗滌水溫以30℃左右為宜，水溫過高易使羊毛衫再次縮絨而氈化，水溫過低則會降低洗滌效果。

焗都可以響警鐘

黎左依邊最痛苦係食野
但唔覺自己食少野而瘦左

22巴會創造奇蹟

係wo你一早過左黎
有機會見面會唔會認唔出

懷疑我d絨裙都洗到細左d size...

因為會食多咗唔健康嘅野

唔知會唔會成功

留名跟進

之前煎pancetta試過。。。

係囉-.-
屌我宜家自己煮嘢仲食多咗。。。。。

真
冇咩機會食菜飲湯
媽呀

話我肥咗就追住你嚟打

同埋d菜有時都買急凍 例如西蘭花同粟米

但煮野食好攰...
2日煮一次都唔想煮...

可能我就咁煎嘢唔係好攰

小妹好和平的

第一次驚驚地

係所以比我撳住打

想飲中式湯

我都係
所以先咁肥

欺負良家婦女

唔知可唔可以自己整薯仔紅蘿蔔湯

聽日或者後日就吉列豬扒整得好睇嘅話send比你羨慕下

正常真係唔會

有鳩的妖魔

Easy

入廚經驗：3個月

可以
但呢邊啲蘿蔔真難食

等睇

可能lone哂 唔好太期的

焗爐嚟講 夠做
記得preheat

的待

希望唔好fail

焗爐冇咁易燶嘅俾啲信心佢

預熱係要幾耐。。定部部爐都唔同

通常10分鐘？

我係唔會比佢睇死㗎

咁都應該幾易

Lm

正常應該有粒燈 佢熄燈就代表夠熱

去廚房睇下先

好
支持

牙膠

有得睇冇得食

好凍

對個焗爐好有信心

你整到先算

有咩do

有冇

我都係 所以一直強調焗爐

-.-等夜少少再send 等你餓到仆街

夜少少 我地都訓哂

有咁就易了

你咁早起身晨運？

宜家呢啲時候send差唔多啦

唔小心醒咗陣間應該瞓番

行山

星期日都咁早醒 真係慘

你都未開始煮

等報告

呢排對我嚟講日日都係星期日

聽日呢個時候

聽日就中毒入醫院

考完個試就咁𠹌串

Sem2壓力山大哭𠹌咗

壓力山大
唔緊要啦都考完

考完個個係sem1就嚟出GPA

咁應該大把膠po睇

話說岩先叮返之前超市買既雞翼
飽到仆街-.-

今次行邊頭

壓力越大->越多高汁po甩咗P不得鳥

你個頭

最緊要熟啫 最多咪難食

肥肥白白了

大把負皮
今次突破1055

正wo
歡迎

本身已經

唉。。我唔知煮幾耐先熟
今日煎塊雞胸 煎到一半拎把刀係個pan度切開睇

一定好好味

好肚餓
有啲掛住琴日餐晏

小妹好潔身自愛的...

瞓返唔肚餓

哎甩u
啜返啖先

Ching點解仲未訓

比拒絕了(╥﹏╥)

沖個涼先呢排兩三點先瞓

焗嘅話最少廿分鐘 唔計preheat

小妹好潔身自愛的...
涼都未沖

oh好！聽日試下
唔該你

掛住吹水

雖然我都未

你嗰邊夜過我㗎啦喎

點半鳥

你平時幾點瞓
我仲要搽下塊爛面 有排先有得瞓

依排6點到
黎到之後好多瘡印

咁早
我都係。。仲要戴口罩唉-.-
想死！！啲印搽極都未退！！！

已經放棄左戴口罩
依家剩底好多口罩

哇咁要小心啲
我好彩冇乜出街

搽乜

因為本身唔出街

toner
之後搽呢個但好似冇乜用-.-
最尾搽保濕

我都係買餸/買野食先出

真
但其實好想周圍去睇下

咁凍過多排先囉

你打算幾點瞓

過多一個鐘左右仲搽緊面呀

搽完保埋濕直接瞓啦

你會等啲嘢乾咗先再搽定係唔理

應該等酸乾咗再保濕
保濕唔洗等直接瞓

保濕完第二朝塊面都係油屌
用完就換第二隻牌子

之前有用保濕，多油過唔用

唉真係好麻煩 勁多嘢搞

鬼叫我天生油肌

我應該係混合

屌你

唔係好得去邊

出淨一科未出

我係其他post到有講過我同太太既故事

好有緣份，你地而家點

唔係應該定好一日出哂grade?